分享首歌比仲追緊夢既我同你

小弟今年FG，拖拖拉拉幾個月，
見左幾份但都仲未有OFFER，
屋企人都開始有啲說話比我聽，日嘈夜嘈
趕住叫我返工比家用咁既款，
話如果我唔揀工 其實好快搵到...
但其實我每日都有搵，每次面試都會準備好，係我唔想入錯行 仲想堅持自己想做既野
就係前幾日面試過程中，
個經理問我:「你對未來生活有咩期望？」
我個下呆左呆，停左兩秒之後隨心答左兩隻字:「開心」
之後個經理笑左笑，繼續問其他野。
雖然最後佢都係無請我，但係佢個問題一直係我個腦入面。

而係今日開FB見到有同學分享呢首歌，有幾句歌詞聽左幾入心
[用實力去澄清 用實力去還擊
忐忑 壓抑 演變成為我既膽色]

下星期仲有兩份嚟緊見，繼續努力！

正評係比首歌

搵香港地講夢想 有點痴人說夢

其實我反而覺得唔好怕入錯行
最緊要係知道自己唔岩果陣要識走
因為一日未入行 其實你對果行既理解好大程度只係停留係期望／理想既階段

追求自己喜愛既野，有咩問題？

可能係，我只不過覺得有興趣既工種，我既動力會大啲，做事會更加落力有成效

佢係笑你連基本準備都無做好

重新找到你 農夫

樓主加油！

正評

乃木坂46 及時行時

俾咗好多動力我繼續做我放棄咗ge事

同場加映

正能量！大家努力！

謝謝你，祝我成功

人不能飛於是努力走 但沒人說不准看天空～

有意境，thanks ching